講下你地返工有幾辛苦同搵緊幾多

可以從呢幾方面講：
工時，人事，工作內容

行業: IT

工時 : 朝10晚6 , 間中收左工要係屋企做野 (1個月約4小時)

人事 : 唔複雜 , 但多數A字膊

工作內容 : 每日返去check email , 有request 就做 ...technical 野比較多，無咩會要開，忙唔忙就睇一期期....

做IT咩

行業：賭
工時：8個鐘 不過要輪姦
人事複雜到仆街
反工乜7都要做
人工睇彩數 好景高啲 唔好景食老底

工時：
五天工作，9am-6pm，OT冇補水

人事：
- 唔算差（上一份工senior入面有閪女人，難頂到 ）
但都唔算好。萬一你遇到d超級麻煩客，senior都唔會幫下你，要你自己搞。（出事就屌鳩你做咩搞唔掂d客）
- 有個同我同grade既返工淨係玩電話、A字膊，高層成日要你做埋佢嗰份

工作內容：
冇乜特別, admin野

如果唔係等4月份bonus，我諗我遞左信

以前辛苦過一樓，搵$18000。
而家工作量接近零，搵$43000

工作量超低
Office 5天工作
日日遲到 準時放工
14k fg
有bonus

找換店 11k
番shift 計埋食飯一日番11個鐘
老屎忽文化好重 好鍾意恰新人
但都幾Hea

咩工可以43000又無工作量

咩工咁正

有冇試過比人A哂落你度？

世事邊有不勞而獲，有既就係呃你既

不勞而獲就冇 但少勞獲多就我覺得係有既 講際遇

每日10個鐘 做唔定 屎都未必得閒

呢d位係有, 但識吹水都係實力既一種
但市道一差就會被cut

做盛行？